有冇人法國曼聯今季買d人表現好好？好有眼光？

真係好勁！

平均1場1球

般奴，VDB其實好ok, 但前鋒真係要人。雞蟲呢啲上唔到大台，靠福仔頂唔到成季

恩哈路同馬迪爾點睇

馬迪爾無人用都要頂住個9號位先。局用啦
雞蟲真係無旨望，恩哈路算把啦。
仲唔買前鋒，前4都難保

辛祖？

又唔肯俾錢